預見到林鄭依單疫苗事件又會刷鞋刷出火，根本連藍絲都唔敢打，主動挑左4個藍絲機叫佢優先打，3個唔出聲1個話等第3期報告先

4個都平時講到中國幾威幾好
成日話人睇唱衰中國既假新聞

請大家多點提醒身邊藍絲
盡快打中國人研發既中國針
流住中國人既血，打住中國人既疫苗

做個勇敢中國人

中國人打中國針

（武漢肺炎）中国疫苗引發神經症狀 秘魯緊急中止試驗

巴西秘魯都緊急停止🤚

因為佢地體質唔係中國人

中國疫苗challenge

拍一張打中國疫苗上微博再tag 3個愛國朋友

佢自己唔表演打既？

命仔最緊要

冇source 起碼都講下邊四個呀 你估所有人都24小時mon撚住晒冇柒都知？

邊個唔打中國疫苗就犯國安法

藍絲點會出來，點會刷出火，中國袋哂錢了。

強仔你退休啦

講真, 呢隻野連第3期測試資料都冇, 根本以中共國的角度睇都唔合規, 咁都有錢分? 佢呢次隨時得罪埋大陸的合規疫苖廠.

我代表藍絲要求打純中國疫苗

藍屍會話我好乖，日日都唔出街在家投疫，所以唔洗打住。

屋企人同家長朋友

正呀喂!

邊四個？

藍屍話死都唔打美國疫苗
一定要打祖國疫苗喔
乜原來都係做冷氣軍事求其上網up下架咋
家陣係咪當我地藍營其他人condom

愛國只係嘴炮